[集思廣益]返工果時好想打飛機可以點做?

如題

打囉，射落老細塊面到

一人鋪

收鋪打完先

對住d貨打

叫男同事向枱底幫你含
你唔可以叫出聲扮做野

咁刺激

直頭想同客做

公司有無廁所?

有食煙break 應該都有個打飛機互含break 囉

可以打飛機

公司可以叫女同事幫手打飛機.

問腦細啦屌

搵女同事幫下手啦 佢地義務黎架

邊間?想in

我o個間可以叫女同事埋嚟含撚喎

請唔請人？

唔請男既黎含喎

有人唔睇架咩？